［不意外］眾新聞：大陸口罩機巿場亂象 「加幾萬，馬上撕毀合同，賣給別家」

武漢肺炎疫情之下，《中國新聞周刊》報道，生產口罩必須的口罩機搶手。有廠商自2月4日之後，每天都到一二百台口罩機訂單，至2月16日，訂單數量已近1600台。但根據業內人士的透露，到二月底，這家廠商接下的訂單數量已經達到約2000台。

報道指出，有客戶2月以每台55萬元的價格訂購8台口罩機生產線。但至今也沒有拿到一台，客戶顯得有些氣憤，「這個行業已經沒有誠信可言了，只認錢」，「加幾萬，馬上就撕毀合同，賣給別家」。

有乜問題？

從來沒有

是中國人無誠信

支那又贏
淨係賣口罩抄口罩已經可以同美帝打貿易戰

2000部機，每部多幾萬

你班中國人係海外咪又係用同一種方法搶口罩，到依家自己受返就係到扮受害者，再出多幾萬搶返返黎嘛